係咪D人唔食血饅頭會死?

fb link
垃圾網
屌,一隻垃圾3D printed都可以賣$8usd 唔知血饅頭可以賣到幾多?

買左可以po ig 比人知我有出黎發夢
8 usd 抵買

如果個圖係佢整，的而且確系值$8usd

人血饅頭對好多人黎講都特別好食
食中條水路

又食，上次件自由閪又係

之前有個巴打擺左stl file上黎啦 攞人地個設計黎賺錢 屌

借個位謝謝

同我推爆佢！如果唔係，整個運動就玩L完！如何對得住過千死傷！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

有人印Pepe tee 賣問佢有冇版權又唔覆

百貨應百客姐，你唔鍾意咪無視佢囉

ED買黎做咩撚野，影A4紙好撚過，唔好買，連大台都冇，仲要買公仔？精神層面既野過份物質化真係柒撚曬